一人一句有疊字嘅歌詞

無言的親親親

你你你為了愛情

冚家high high high 無口罩又要躝街

沉落日如霧燈深深深

藍藍天空高掛我的夢

世界真細小小小

追追 趕趕 跌跌 撞撞

唏呀唏呀唏呀唏呀唏

nakupenda wee wee

冷冷雨 wow wow

登登登登,登登登登,登登登,登登登,登登登登 登登,登登登登登登,登登登!登登登!

難道愛愛愛愛愛對愛情已死心
貪高興好心敷衍一下卻逼真的親吻
我們這結局太不堪 分不出真假的愛恨
無謂愛愛愛愛愛太過動魄驚心
我估錯這個世界得到教訓
怎相信人 命中怎麼愛著你為人

嘟嘟嘟嘟大大大

Dream~ dream dream dream dream ~

嗶嗶嗶嗶嗶 有你最好

今天今天星閃閃 明天星光更閃亮

疊唔到

年年適應年年老去

Why why tell me why

似是故人來

院子落葉 跟我的思念厚厚一疊

尋尋找找為何都找不到

圈圈圓圓圈圈

黃子華？

你你你快跪下 看我引弓千里箭

小小的宇宙 歡欣的宇宙 蹦蹦跳 哈哈笑 是我小時候

我我我我我有胸部

在信中圈圈緊扣 情感多深厚 前因非因錯種

拖拖拉拉原來漸已經消光我耐性

唏呀唏呀唏 唏呀唏呀唏

靚靚，女仔都希望得到
靚靚，男仔都希望娶個

誰等等等等不到月圓
誰怕怕怕快樂快用完

誰人矇查查 誰時時矇查查

冷冷雨喔喔喔喔！

練練練練練我露

哇哇哇你個胸部

外露核核突到

瀟颼颼悄悄夜靜無人 伴我行是寂寥
絲絲點點細雨串串落下 迷離撲朔飄渺
冰冰冷冷滴著微微柔黃 是霧燈的苦笑
飄飄涼風輕吻浪潮

偏偏想起那次幸運回頭 大會堂裡邂逅
卿卿我我說笑靜靜垂頭 兩手輕輕緊扣
分分秒秒像是停留停留 浪漫中的演奏
可惜時光不會逗留 轉眼飄走

你你你你為了愛情 今宵不冷靜

巴打好有童心

寂寞是等等等未完～

追追趕趕 高高低低

絲絲點點計算
紛紛擾擾作嫁

30624700

Havana, ooh na-na

才年年月月晚晚朝朝密密寄信

甚麼叫絕望 抬起眼望望

屌屌屌屌屌你 屌你老母 屌你老母 陳庭佳

一追再追 追蹤一些生活最基本需要

瀟瀟颼颼悄悄夜靜無人 伴我行是寂寥
絲絲點點細雨串串落下 迷離撲朔飄渺
冰冰冷冷滴著微微柔黃 是霧燈的苦笑
飄飄涼風輕吻浪潮

兒夜姨野以夜儀野

濕濕的濕濕的杯乾了再乾
然後讓乾乾的乾乾的嘴濕了再濕

對你愛愛愛不完
我可以天天月月年年到永遠
So we love love love tonight
不願意絲絲點點些些去面對

我我我我我有胸部 練練練練練我露

經過一些秋與冬

離離合合我已跑得這樣累

沒法跟你輕輕鬆鬆假裝卿卿我我只好放手
守護我的獨家村

世界紛紛擾擾喧喧鬧鬧甚麼是真實

天水圍 GANG GANG

Wow wow wow
Wow wow wow~
Na na na na na

呢個叫頂真喎 ching

同一句嚟架
頂真唔係第一句尾第二句頭咩

從來未愛你 綿綿

然後閉著兩眼 輕輕去叫喚你

若然在天天 能天天聊天天 極美妙

Go go go ale ale ale ale

屌屌屌屌屌你 屌屌屌屌屌你

圈圈點點圈圈

我慢慢睡著
天剛剛破曉

明明不應該一再說明明

每天多麼多麼的需要
永遠與你抱擁着

Thanks thanks thanks thanks thanks Monica

無言的親 親 親

靜靜互望拖手始終要放手